(有圖)(反cup屌板男)英男屌坑渠唔認罪

英國一名男子於本年一月十七日屌坑渠
由於缺席一月底的聆訊被捕
被告不認罪，還押看守所直到下個月宣判

原文：

終於超越左香港

咁無聊都做

要幾細碌先入到

Holy shit

做乜屌坑渠咁慘呀
黎香港大把女人比你任屌啦

咁多野唔屌屌坑渠

有咩分別啫？

港女咪又係臭渠

有咩分別 一樣咁污糟 仲方便快捷!

阿.....阿...阿........

你當活塞男死架

日本A片劇情？